有冇人拎喜茶去化驗下?

唔知會驗到幾多塑化劑呢?
會唔會呢一代開始越飲越大波?
知唔知邊道可以化驗? 使唔使話驗啲咩? 幾百蚊得唔得? 我當年驗過鉛水都係百幾蚊

驗重金屬得十隻八隻sample, 驗人
造色素化學物有排驗

冇圖你不如話你係巴魯坦星人

on9仔

支持

邊道有得驗? 大學嗰啲應該要報紙佬先搵到佢哋驗?
同埋點講要驗啲乜?

有平有貴 鉛 common 就平

但研protein 唔係間有就貴

重金屬唔止lead 仲有cd之類

搵commercial lab 但就唔知接唔接job jer

雖然自己差唔多完全唔飲呢啲乜乜奶茶飲品，其實唔關我事
但係我啲fd成日呃我上去行街飲喜茶。我真係想知呢間嘢係乜料
唔知有冇類似罌粟籽之類嘅嘢

越specific test 就越貴 因為政府無硬性規定要驗 搵大學驗有個問題係出唔到report
因為大學無行Scheme
而lab都唔係間間有得驗 因為唔common
你講既compounds都幾specific 我諗大lab可能會做例如

s_s _g_
B_ _V

但個價肯定唔係幾百搞得掂

多糖精都好傷身，飲多幾杯仲影響頭皮健康

肥仔波

call食環咪得囉

政府化驗所?

大量糖本身已經會上癮

佢有三個波，係咪想睇